Mobile App Developer - Android Based Robot

有無人有興趣加入我地呀？

可以send個CV俾我
Email: recruit@caretech.com.hk
Telegram: @theskin1126

Requirements:

- Higher Diploma or above in Computer Science, Information System or related discipline
- 1-2 years hands-on experience and knowledge in Android or Kotlin
- Experience in using GitHub or any VCS
- Experience in using RESTful API
- With some aesthetic sense in design UI/UX
- Hongkong resident

It is nice to have following ability but not required
- Web font-end development (e.g. JavaScript, CSS3)
- Knowledge in BLE and integration with Android
- Use of any cloud service (e.g. AWS)

無30k都請唔到人

出幾錢先

又係出20k想請個乜都識既